朕今日微服叫雞

啊唔係 朕今日微服出巡嘅事千其唔好爆出嚟 邊個爆就誅邊個九族！

做乜撚嘢

朕你都敢屈！？

識做啦老鼠！

愛新覺羅

梗係頭先嚇到甩褲頂喇

00後

揼揼揼揼揼！

你做乜撚野

：貴姓啊
：愛新覺羅
：

聞一聞好醒神

係.....花柳病

成檯麻雀都夠腳囉，你掂至好呀女

真。青山走犯

你喊破喉嚨都冇人理你架喇

啲女人呢 就好撚古惑

我又奇怪啦 點解全撚部負皮嘅

點解你地個個男人都係咁嫁姐

成台麻雀都夠腳咯 你係掂先好呀女

嗌啦嗌啦，嗌破喉嚨都唔會有人救你嫁啦

因為無聊

童年回憶

俾d創意啦
就咁玩對白接龍 我唔好直接上youtube睇